[
    {
        "randomId": 81
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Cyamusamasama cyamunumanuma inka z'umwami zirasana zirahira",
            "option_1": "Umuheha mu buki; agasave mu rutoki",
            "option_2": "Ubuzuru bw'imbwa",
            "option_3": "Umugabo unnya mu ruhira akabura icyoyihehesha",
            "option_4": "Ikiyiko ku mbehe",
            "correct_answer": "Ikiyiko ku mbehe"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Mpuye na Ruganzu yikoreye igitebo cy'intama",
            "option_1": "Akabuno k'umwatiro, akanyita k'uruhu",
            "option_2": "Ibisunzu bya rusake",
            "option_3": "Imbaragasa",
            "option_4": "Inshunzi mu cyansi",
            "correct_answer": "Ibisunzu bya rusake"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Inka yanjye ndayibaga igakwiza abagore banjye bose inkanda",
            "option_1": "Ikigorigori",
            "option_2": "Akuho mu ntango",
            "option_3": "Umuriro",
            "option_4": "Intuku z'amasaka",
            "correct_answer": "Ikigorigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Inkuba ebyiri zihindiye i Bwishaza",
            "option_1": "Intuku z'amasaka",
            "option_2": "Ikinyugunyugu",
            "option_3": "Inzuho ebyiri mu ntango",
            "option_4": "Agaseke mu ruzi",
            "correct_answer": "Inzuho ebyiri mu ntango"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Rutagataga rwa Karimumatongo umwambere wa Buzutu",
            "option_1": "Ibirago",
            "option_2": "Agashyo mu nyama",
            "option_3": "Ikinyabwoya",
            "option_4": "Inda",
            "correct_answer": "Inda"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Dimba ikwege",
            "option_1": "Inkono itogota",
            "option_2": "Ikiba cy'ubwatsi",
            "option_3": "Inda mu ruhara",
            "option_4": "Ubuheri mu gihata",
            "correct_answer": "Ikiba cy'ubwatsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ifuni iracoca urukoro",
            "option_1": "Ibisunzu bya rusake",
            "option_2": "Ikinwa cya nyirabarazana",
            "option_3": "Imana",
            "option_4": "Ishoka mu rukwi",
            "correct_answer": "Ikinwa cya nyirabarazana"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nagutera uruzungu uruzunguriza murizo rwagiye uruzunguzungu gahahira abana rukararirana",
            "option_1": "Umbwato; ibitwikurura",
            "option_2": "Inka mu mpinga",
            "option_3": "Ikinyabwoya; uruyongoyongo",
            "option_4": "Agahinda ku murima",
            "correct_answer": "Ikinyabwoya; uruyongoyongo"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Karavuga ruhuma",
            "option_1": "Inda mu ruhara",
            "option_2": "Akamangu mu muvumu",
            "option_3": "Amazi mu gisura",
            "option_4": "Igikeri",
            "correct_answer": "Akamangu mu muvumu"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ruvuzo ikwirukana mu nka",
            "option_1": "Umusoro",
            "option_2": "Ikizu kitarimo abantu",
            "option_3": "Inyabutongo",
            "option_4": "Imvi zikuye umusatsi w'ubuto",
            "correct_answer": "Imvi zikuye umusatsi w'ubuto"
        }
    }
]